大力臣永遠亞軍 #CRY 盧卡古真係歐霸場場入波

大力臣 2奶命真係好慘;
估唔到盧卡古保持歐霸連續入球紀錄

Godin都慘啦 又多個亞軍

哥甸都叫風光過
起碼R霸拎過冠軍

歐霸冠軍有幾風光

輸歐聯決賽個慘痛得不償失

高甸真心慘，球員本身係世界級，但馬體會永遠俾西超食住，難得入歐聯決賽又對著西超

國家隊都算幾勁，難得打到世界杯四強又係爭少少

今場隨時係收山前最後一場，入埋波，臨尾想打燒味反而換走佢，睇佢個樣嬲撚到

冇啦 國米連角球都刷唔起
邊有燒味畀佢頂

直接打前鋒好過等死球

臨尾國米仲想慢慢猜上去

Hakimi依家點諗??

國米3個中場中真係冇乜作用 前鋒同翼都ok 中場真係要執執
但國米應該冇錢啦 Sensi Brella 都好似係借返黎

下半季意甲都俾人睇通左，中後段冇哂力，得翻妹波，係咁俾人追和

我諗都要啲新血先得，邊線一味得羊、摩西、簡達華呢啲老野真係唔掂

中場冇乜好明顯功能既球員，波索域同加比亞甸尼，防守又唔係好，組織又唔係好，高波唔掂遠射又冇

寧願簡單啲一係用跑狗一係起碼出翻一個純防中啦

講真如果轟低價放簡迪真係諗得過

Kante非賣品 唔會啦
國米買返啲BLM覆蓋率好啲返黎做中場中好過

之前傳林伯覺得佢唔岩踢又29歲，可能會放

波索域同加比亞甸尼真係太廢，隨時一個簡迪勁過哂兩個加埋

西甲意甲距離太大，就算意甲踢得好，對啲強返少少嘅對手就現形

我覺得西甲今屆係退步左

意甲就調整期，祖差左，但米蘭雙雄其實好左（a米復賽後對辦）

阿特蘭大都ko華西的

只係咁岩國米同西維爾係格食格

國米年紀比較大，西維爾就好靈活運用某啲球員去迫搶，加埋拿一招仲有貨賣

臨場調動都係覺得干地唔知想點，同埋太信自己果套猜黎猜去既352

落後直接轉442換翼出黎鳩斬好過，再唔夠就推埋高甸上去，反正決賽都冇得顧忌太多

意甲應該唔係調整吧
球員水平低咗好多都唔係近幾年嘅事
好嘢一定有人買
嚟嚟去去都係內循環
入面就祖記買
出面就psg買

講到佢乜無贏過咁

西甲贏過一年，美洲杯又拎過冠軍
仲有歐霸都拎過兩次

佢球員生涯唔係完美，但點都講唔上慘囉

以佢個水平黎請真係得太少重要冠軍，佢都算早成名，22,3歲已經好搶手，可惜之後打左十年馬體都冇乜主要成績，只能夠講佢職業生涯係成功既，不過應該可以更加好